美国又制裁...觉不觉得操控美国选举其实没什么用？ 咱们赌输了？

美国媒体都疯狂谴责特朗普不认输
但特朗普蓬佩奥照制裁...

要亡党亡国了

完蛋了

嗰條友完全唔扮，連個名都係認輸

中国输光了，没钱了

喔氣氣氣氣

愛国人士流下蓝兒淚

輸的太慘了

哭𠹌到、我眼睛都腫了

沒的喝澳洲红酒了

二奶個女沒的喝澳洲奶粉兒

大女兒在澳洲讀研，幫俺轉移資產的，怎麼辦

咱家70%的錢都在澳洲，急，老鐵們救救禾

马的！咱们是不是给不够钱Biden? 现在收买特朗普赶得及吗?

打甚麼英文呀老鐵，打拼音吧 Baiden

13億人勇武一早武統左台灣

唯有看抖音的視頻麻醉自己

不敢喝三鹿呀！二奶沒奶，餓死二奶女了

怎麼辦，錢貪的進來轉不出去，無處安放得賄款

老比认同🙏

哭成悲傷蛙兒